眾熱狗臭閪billie ng 水晶姥姥peggy yip點睇肥閪打令淘寶

你地快鳩d開po單打啊打令啦，你地之前好q憎人淘寶架

嘩淘寶一search..一鳩樣架

打令為求唔想俾人知佢淘寶，自己整grid photo..但一睇就知係淘番黎囉
又中回力標啦班撚樣

billie ng水晶姥姥peggy yip咁撚高貴，最憎人淘寶架啦，喂打令快d del相啦你班米飯班主最憎淘寶架